咩係VPN? 點解要用？

識英文就睇YouTube

2. 只係識中文就請睇

時間關係，咩係VPN ,請瘋狂google.

咁點解要用就係
1. 簡單d 講，唔想比人知你係邊個。 個個人部電話電腦所有電子產品都有一個獨一無二ga IP address ，如果你有用一個可信賴的VPN，（VPN 作用用就係由A點（你部電話）駁去B點（付費的 sever)， 再由b 點幫你係c 點下載同上載野例如thisav. 咁阿thisav website. 理論上永遠唔知你部機係咩地址同咩address.

無Vpn:
Point A (iPhone) ----}. Point B (This av)

有VPN
Point A (iPhone) ----}. Point B (VPN sever) ----} Point C

由於你比左錢買VPN，所以你可以不停轉換up address. 咁如今this av 就唔可以知道你睇過咩講過咩同睇左幾耐。

2. 攞黎睇Netflix，HBO now.
由於唔同地方版權關系，你可能係美國可以睇到Captain America. 香港又唔睇得， 而香港睇到saving Private Ryan 美國又唔得，所以好多人用黎娛樂用。 同埋留意返如果無VPN. 你上YouTube 個d 網站，佢只會不斷推介返本地受歡迎ga 野比你，變相視野受局限。

3. 點解要比錢買，買邊間vpn
免費野永遠係最貴。

絕大部免費vpn 都係大陸擁有ga, 你諗下動機係咩? VPN 職責就係幫你做中間人，上載下載野，幫你遮身份，如果vpn 出賣你，你想像下有咩後果？ 同埋免費個d VPN 慢到仆街，同埋sever 有限，比錢個d 又快又多sever 揀。

咁用邊間就請自行用英文Google. 記住唔好用大陸野，同埋記住買個陣，開個新Gmail. set 晒security setting 後開新PayPal. 再買張debit card 增值（唔知香港有無得賣）.

利伸，分分秒秒用緊付費VPN. ，開心使用。

推一推，提連仔要去旅行

連仔，你好似夠期要去下旅行. Mr. Lin, it's time to travel.

推，大家記住用 VPN

唔用VPN， 大家係網上世界係同裸跑無分別。

推

推一推

推推推推 ，停止網處裸跑dllm

. 連仔，你好似夠期要去下旅行. Mr. Lin, it's time to travel.

2. 咩係VPN? 點解要用？

3. 如何防止連登或任何帳戶被 hack!?

自推十連 4

點睇有巴打叫牙連封哂啲 VPN IP 去？

有無link ?

係咪因為水軍用VPN ip 去洗連登？ block 大陸五毛應該係要提高註冊門檻，而唔係純粹block VPN ip. 有VPN ip, 正常人都可以hide themselves on the internet. .

P.S. 大陸任何網都唔比 VPN

VPN 就唔好做私人野，有log

Pornhub出個VPN用唔用得？

請admin清理中共網軍account

用啲無留log嘅咪得

免費野永遠最貴

林奠癲到想玩大陸防火牆

推

有無介紹？

AVG antivirus 比錢個種算唔算vpn?

成日玩日本game學番黎既野終於大派用場

記住用一間非中國related company.

實則用緊邊間，請問番it dog.

利伸唔係it 人，用緊N字頭個間。

睇左，VPN 對保護一般人ga 利遠大於有水軍 ga 弊。

nordvpn係咪已經最好?

強調過，免費野永遠最貴

咁有無邊個vpn推薦, 定價幾多

唔同公司好似有d price guarantee or refund plan.

你可以用住一間先，係個一個月瘋狂research. 最後落實用邊間。

就算唔講網絡安全，VPN 用黎睇Netflix HBO now 都好有用

咁你自己用邊間
pia好似唔可以玩streaming

我會話，係，條癲雞 block 得e 到， block 撚晒d VPN website. 唔比你買又有幾難？

同埋你真係好中意比任何website 知你係邊個？

pia?

答左，用緊n字頭又唔太貴個間。

用緊google cloud 1年free

登記前記得check吓間野係咪支那有份

但得NordVPN,ExpressVPN暫時可以係大陸翻牆，呢兩間係行內龍頭
要注意買VPN唔可以買中資背景，呢兩間都唔係。

Google cloud 有VPN ? 真心唔識。

係， 連登仔成日打J，唔係係打日本機 ，VPN 是常識吧

覺得貴個d, 你自己睇下Nord VPN. 個d

好似300 hkd 3 年，唔洗諗啦屌，好似仲support 唔知5-6 部device

比幾百蚊用幾年，定網絡裸跑，唔洗諗啦

ExpressVPN 係港資

大學啲vpn用唔用？

你岩，咁用NordVPN算

Google cloud + outline

ExpressVPN 係中資背景

NordVPN 邊有咁平

轉唔到地方？

全部都係connect to Google LLC ?

選擇一個適合您的方案
3 年方案

US$2.99 每月
430.20US$每3年支付107.55US$

省下 75%
供您參考：3 年方案省下的金額最多，並在 30 天之內可完全退款。

我錯，係800 hkd 3 年

唔差在貼埋邊間公司係中資vpn

ebay 有大量共享 ac 出售，$50 用三年，點睇

好似有咩cashback之類的野（？）
不過我都唔清楚

《美國之音》去年11月報導也指出，美國科技公司Metric Labs研究部主管（Simon Migliano）針對英美境內的Google和蘋果app商店中30個免費的VPN應用服務進行分析，結果顯示，其中有超過半數（17個）免費VPN服務是中資，或是公司設在中國境內。

用緊

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

如果買VPN一定要小心大陸公司，中共因為知道阻唔到D人用VPN，所以自己賣埋一份，借機監控國民，大陸有7成VPN用家其實都係用緊中共旗下公司既VPN。

呢類ac應該係加埋得6devices（？）
如果自己都手機+電腦咁不如同fd夾好過

用tap and go 卡買ok ?

唔識IT野
不過用得vpn就係想要私隱
用share account好似有違原意

俾唔到錢

警告定大家，如果真係出網絡長城。千祈唔好用WhatsApp聯絡，咪累街坊啊。

paypal唔係要身分證咩 點開新account？

其實係阻到，只不過唔做

用咗vpn就唔會，佢淨係會見到你連去vpn個server所以唔知你上邊個網
而所有資料會係你電話加密咗先

好似之前Parachute咁send email去問下有冇得開d香港地區限定優惠有無得諗。

mullvad VPN

免費嘢可以試吓 proton vpn

你想用大學VPN 隱藏自己？

同埋個網速

NordVPN 係支拿用唔用到？有冇被block?

你找到個hide yourself ga 方法，咪得

你由point a (phone) to point b (VPN provider) ga info 都係會加左密，理論上好似係internet provider 只會見到你不斷有大量 usage 由point b download or you upload

美帝先要好似？

我買左好耐，唔記得

香港都要

明白 thank you

免費野

直接用tor 應該都可以？

港共能否要求ISP Block晒境外既VPN收費網站?
只開放境內設伺服器或中資既VPN公司等港人中伏

ProtonVPN點睇

揀computer engine自己起vpn server

vpn now

企業plan包唔包？

得咗

但本身好多 vpn ac 都可以同人共用
ac 裡面亦睇唔到其他人上過咩網

vpn 轉美國，再上 paypal 開 ac，電話號碼 google : “sms phone number”

thanks

ProtonVPN 其實最安全

其實買個陣開個新gmail有咩用
如果要check佢都知你連去vpn server
我有冇理解錯

今次運動熱狗貢獻少到，又唔係行頭

支持請正皮

push

唔知
我係開ac送300美元(要1年內用完)
之後用幾多扣幾多 一個月$120左右 都幾貴
用完會轉其他

有冇人會拍片教Asus router 轉vpn server

有無手足有興趣share Nord/proton/windscribe

點樣自己起vpn?

請問呢3隻有咩唔同?

我想課佢金又冇反應diu la 星

暫時係

expressVPN 話係中國

好撚慢

EXPRESS/NORD呢2隻速度係點

proton ok？

Nordvpn連唔返去大陸
有無其他可以連返去既

啱唔啱用

如果用唔好嘅VPN
有可能令你有IP Leak 㗎
所以揀邊間VPN 好重要

咪即係大陸咁囉
係香港設置GFW

咩黎?

VPN Unlimited做到好平,有冇人試過?

同時用緊Express 同 Nord

手機有咩vpn 推介？

似乎最基本嘅IP leak 同kill switch 都做唔好喎

同埋ios nord個apps無齊功能
有無其他齊哂既

有冇正免費推介
主要想睇bilibili 大陸仔先睇得個d

用緊NordVPN 3年plan 700零蚊

至於

如果我上lihkg以外其他網e.g. Twitter或者Google, Twitter，咁ISP 仲track 唔track 到? 我手機用緊CMHK

nordvpn 之前 pewdiepie 有賣過廣告

join 留tg

lm

其實我好笨, 唔多識IT
想問下裝左呢個app 之後, 要唔要再買埋裝埋VPN ?
定是但一樣野就得?

用緊nord

一個月3蚊

Speed: Nord >>>> protonvpn >>>>>>>>> wind

用chrome 裝d unlocker extension 可能仲快

有冇巴打用緊torguard？
想聽下評價

推，

其實可以用google cloud ，但要自己整

想問有無1間vpn 買左可以電腦電話都用晒

好多it. 人討論

拋磚引玉成功

好多都support multi devices. 周圍比下價

你買一張太空sim
1. 之後get PayPal
2. 之後係網吧or with vpn. 去註冊Gmail
3. 之後再買VPN
4. 開心使用

#85 個位好勁ga 巴打有教

有無巴絲用緊blokada? 好唔好用? 一路用緊佢block ad. 見佢有埋 VPN, 想試吓

google一早收皮啦奶共

咁我去買VPN算
唔識用paypal 呢D野, 用自己張credit card 都買得?

支匪都不是傻
好多中國大陸公司扮外國嘢

其實你地想用VPN做咩目的先 , 定啲嚟唔好課金畀VPN公司住 , 你咃怕港共封連登定想唔畀人知自己個真IP先 , 如果連登Server 放外國 , 港共好難郁到佢 , 唔係無可能係好難.

邊度有講ExpressVPN係港資仲諗住處女島註冊用得過

買左protonvpn
用左覺得上網有啲慢

Netflix唔會detect 到VPN之後唔俾播咩？

你VPN個IP係邊個國家就係果個國家Netflix , 內容未必有中文字幕.

無話唔得
其實係睇你想幾private 咁上網

其實好多都有multiple devices support
掉返轉係要留意有無limit 幾部機
同埋有無專用app

好奇一問, 如果我係公司電腦裝+用VPN, 公司知唔知我上咩網?

唔用VPN，用tor得唔得？

究竟係Nord 定Proton好

最安全係 Tor over VPN, Tor 好易被 Block, 好似 JobsDB 都上唔到, ISP 只會見到你駁住VPN server, 唔知你做乜

唔係唔得
不過佢嘅privacy policy 唔清楚
無寫有無log
呢個係VPN 大忌

另外EUR 5 一個月有唔少選擇
Mullvad 都係同樣價錢
但你需要畀佢嘅資料起級少

我用緊 ExpressVPN 幾好, 每月5-6X 蚊

點用

其實未必
Netflix 出名keep 住block VPN
所以你今日用到聽日未必得

有無推介

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

佢唔知你上咩網
不過好易知你用緊VPN
隨時有人問你做咩用VPN

no, 要用外國

Tor 個人嚟講慢
當然安全d
但唔代表一定無事

Cloudflare個warp宜家上咗testflight
有冇巴絲試緊

如果你公司 IT 部門 sniff 你部公司 PC 就睇倒

你要講下budget 同要求
其實上面講嘅除咗ExpressVPN
其他應該都multiple devices
除非有特別要求(Netflix unblock, 返中國個類)
唔係都ok

唔好意思借個位
希望機場812 813有份籌款嘅出黎交代返
[走數尋人]追查812 813機場籌款

普通vpn protocol會大大個header寫住i am vpn
所以支國人先發明左shadowsocks同vmess

筆直無咩所謂
可以用到電腦 ps4 ipad 電話有app就得

正常你唔係攪撚到公司個 network 亂哂龍攪到出 alert 唔會有 security 同事睇機

利申 : IT9

VPN係限死一部電腦用?
可唔可以set係routor度
令所有device都可以用VPN上網?

sor 白痴問題 真心唔識

即係築波大學vpn都唔建議用?

可以

devices <--- LAN / Wifi ----> ( router VPN client ) <---encrypted-------------> VPN server > internet

好複雜 要研究下

最好個 vpn 連線係 fing 出外國 vpn server, 再兜個圈番香港 (eg 入番連登)

咁你個 IP 就係外國 IP

如果用香港 vpn 服務, 如果D 狗癲撚到查香港 d 服務商, 咁..我唔知啦..

你講緊VPN gate
定係佢嘅software SoftEther?
VPN Gate 完全唔建議
SoftEther 要自己搵Server 起

Why Configure My VPN at the Router Level?
Now, you could run your VPN straight from your computer, but you can also run it from your router, so all the computers on your network go through the secure tunnel at all times. This is much more comprehensive, and while it involves a bit more work upfront, it means you’ll never have to go through the hassle of starting up your VPN when you want that increased security.

如果我係用自己私人電話上公司WiFi+用VPN, 公司知唔知我上咩網?

no

駁左VPN, 再開 Tor

其實幾件 IT9 夾錢係外國租 VPS 起個 vpn server vm 俾連仔用有冇得諗, 都唔貴

kk

PS4 就難d
但電腦iPad 電話都得嘅話
Nord, Proton, Surfshark 都無咩問題
其中Surfshark 寫明PS4 可以其實都唔係VPN 嚟

有冇人夾nord vpn?

用左vpn會唔會慢左

咁就唔知, 但都係果句你穿過公司 firewall 出街, 隻 fw 就可以知道你用緊 vpn, 然後就問你攪乜撚

我懷疑 Nordvpn ios 版根本就無 kill switch

一斷 vpn 竟然仲上到網

幾次都係咁

都係 surfshark 穩陣啲

點都會有影響

會, 因為有 encryption, 加密
同埋睇你隻 vpn server 遠唔遠

例:

你(HK) -------------------> USA vpn server -------------> 香港連登

兜撚左個圈

公司其實知唔知個同事成日上網? 因為佢岩岩出左memo叫人唔好上無關同過量的私人網站

邊個VPN SERVER係大陸都連到？之前試過 OpenVPN, Shadowsocket 都唔得

一般 d network 佬, 都會set 哂 alert, 或者有 monitor software 睇住公司個內網穩唔穩定

如果佢要知同事, 可以睇 firewall 邊部機既IP, 踩過咩網

我公司大秘書成撚日係自己位睇電視

個memo 好合理

咁樣解讀

"因為network monitor 發現近來有大量流量出現", 令 IT9主動睇隻 firewall邊撚個成日上網"

所以出memo 屌人

private internet access 信唔信得過

要記住，網絡供應商一樣有記錄

NordVPN 嘅iOS App 完全跟唔上其他platform

中資

Surfshark

啱啱買左一年, 睇網上篇文其實都唔係實證, 希望無事
其實真係好好用

IOS 有邊隻好用...仲等我最近買左Nordvpn

光復香港

咁多人話係中資你仲用？？

你用咩vpn?

有你連去邊個 vpn ser 嘅 ip 紀錄

但唔會知你上緊咩網

所以如果用番d server 係香港既 vpn 服務, 俾野查之後拎 ip 記錄足個追, 都唔安全

用鬼佬vpn 服務會好d

用v2ray啦

但昱連登一定慢撚左, 出左國再去連登 ser

試下 surfshark, cyberghost, protonvpn

基本上無乜分別

Expressvpn係大陸嘢，祝你好運

因為我只係係網上搵到呢個:

覺得只係咁啱係 AXA centre, 你指的請人article搵唔到

我都係衣家先知, 但已買一年

電腦白痴 見巴打話nordvpn好 咁我係咪俾左錢後就自動用到vpn 唔洗做其如步驟
同埋想搭單問埋paypal/tap and go係咪比信用卡安全好多 見佢兩個都要身分證登記 好卻步

有冇sources?

香港有office，母公司叫1ChengBao
有巴打上過去見工

另外

cloudflare睬支共先算

連fbi都冇乎，支共算乜嘢料。

仲有，好多大公司都有用cloudflare cdn。想都唔好想block/禁 cloudflare呀～

香港政府果然係IT盲

呢個係最安全的終極隱身方法

查isp都冇用，只會查到一堆完全冇意義的ip address。

係，its好敏感大流量呢樣嘢的。

試過係公司裝visual studio download成幾廿gb。跟住its個來問我做乜春。大佬呀，冇個ide工都開唔到呀！唔撚係叫我開個nodepad寫code跟住就咁nmake build嘛

我只想講
你信唔信唔緊要
有人甚至覺得中資都可以無問題

有樣野我想再回應多次：

就係用邊間好，我唔係it 專業，我唔可以話比你邊種最好，我自己係用緊Nord VPN. so far power_off (佢應該係相關專業） 巴打無ban. 我覺得應該ok.

同埋我想講，用邊種VPN 當然重要，但更重要係要be alert，提高警覺，要明白香港如今係軍政府國家，本地政府毫無權力，所有野都係跟上面標準。

咁對比上面，佢地會嘗試控制咩？

1. 你的所有網頁瀏覽記錄
2. 所有通訊記錄，例如電話溝通，WhatsApp
3. 所有社交媒體記錄，例如Facebook. 香港Facebook 或者阿mark 領導下的Facebook 幾咁垃圾，你Google 下就知。
4. 所有搜尋器的記錄

VPN 唔可以完全遮到晒你所有野，例如你日日log in 用Google search 野都係有record，Facebook share post. 都有留低，但係一個好ga 第一步去嘗試保護自己digital footprint. ，嘗試慢慢自己發掘過渡去高防護性ga 野,例如停用WhatsApp, 小心Facebook 言論等等。

始終無一樣野話可以完全保障自己安全，點樣達致安全更加係自我意識去維繫

1.裝app. ,,之後allow to use VPN. in your phone setting.

2. PayPal 方法請爬post. 用credit card 不成可以debit card.

VPN 其實係一d 好普通ga It 野，要做幾多step 係睇你對私隱有幾高要求，你就咁用自己PayPal 去買其實都完全無問題。

凡事取易捨難，見你用緊VPN，機構基本上可以係service provider 可以攞到ga 資訊已經少左好多。

互聯網協會︰封網令社會付出龐大代價

咁裝左vpn再連安全性唔高嘅wifi呢

本身VPN 其中一個用途就係係public WiFi 到用。

smart TV yes. mobile phone. 電腦唔會。

如果封ip. 由於你有最小幾百個ip揀，所以無問題

如果係vpn 嘅share account 安唔安全？

最重要佢唔洗封殺連登
只要做到香港境內上唔到連登就得
仲可以block晒所有賣vpn既網
提升你翻牆難度
當然一定阻止唔到香港人

不過你依家可以搶先一步幫自己建立一個聯絡外界既方法
唔通下下等火燒到你間屋先開始執野走咩
兩手準備

關咩事 係cloud開

之前我用VPS起既ss server, 俾Netflix detect到

Netflix 封得好快手㗎
成日update
連好多VPN 公司話保證嘅server 話unblock Netflix 專用
但最後都一樣會唔得

呢個時候就要推

電腦手機私隱基本教學

好有心機嘅post
希望大家唔好似為用完VPN 就咩事都無

Mullvad唔好咩？ 理論上最secure
Found in Sweden

完全正確，當全民都有VPN.
一提升internet security
二係確保資訊自由

14 eye 有d 人會介意

個nord vpn 唔係想像中咁好, 好多server 連唔到

有無試下搵support?
真金白銀買返嚟
有咩事都問下間公司好過無

感覺會慢到仆街

我用緊7 日試用, 感覺唔係咁易連到上vpn server

買左3個月 Mullvad 試下

我試過nord個vpn7天試用係大陸用唔到 所以沒買到 想問下其他巴打有沒同樣情況？

自己租vps去起vpn係最快最平, 上支那網學下人地點翻牆, 始終佢地有十幾廿年經驗仲走到出牆外, 佢地技術係真正有既.

要學就學v2ray, 用ss好多時係用埋d騎呢port, 好易俾人封埋, 你睇見好多支那網教翻牆既, 佢個網本身9成都做埋vpn server, 都係用網頁port 80 443最通用既port去翻牆, 呢d先係最安全, 自己search下點玩啦

我無試過

通常都係揀auto connect

係咪試用個d 同真付費個d 有唔同

佢好似一個月price back guarantee?

好文

Nord 大陸唔得得
尤其係我用iOS

我都諗緊呢個問題

網頁版一下就連到

surfshark 有d server 都唔可靠，利申用緊

係有呀
真係連唔到退錢都得
不過通常都退錢前
係咁問你係咪遇到咩問題
嘗試幫你先

831遊行
831死線

無限期三罷

我用surfshark都有同樣問題，已refund

請立即使用VPN以防緊急法封殺連登

代轉：我們是一群沒有連登account的60後耶撚

我係一個英國留學生，好對唔住.....

831就一定出去行街架啦，但夜晚就...

[小心風向]最後一戰？？？？？

[停止傳遞消極]如最後晚餐，Endgame 等等

【831】如果香港人831唔出嚟，就證明咗拉所謂「大台」真係可以瓦解運動，然後全民清算就會開始

大j 搞831見面會

大家聽日唔使抱住必死嘅決心上街

[ 回帶 ] 大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？

［緊急］ 香港人退無可退 9月起行動升級 發動全面3罷

[戰爭心理學]我地就快輸，而且輸左喺自己身上

8月31會有16個國家以行動聲援香港，點解冇人提?

原來俾狗捉背囊用e樣野就解決到

[狗鐵指南] 唔跳閘既人同我仆入黎

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

[核彈級海外英文文宣] 誠實中共系列 (2) 繼續 #ChiNazi

勇武一日唔轉守為攻，一日都停止唔到送頭

紀律部隊成員前線抗爭：我喺612之後，由和理非變勇武

母親在現場高叫兒子的名字, 警員在極近距離用胡椒噴霧直接指向面部

是日五毛風向：上連登扮被差佬上門拘捕搜屋，配合黃之峰周庭被捕消息，全面嚇窒和理非，令遊行人數銳減！！！！

拉眾志+搵黑社會搞申請人證明，政府束手無策，俾我哋逼到狗急跳牆

每晚十點節目，短短幾日已經進化

我宣布勇武正式退場

咩係VPN? 點解要用？

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

北區醫院護士話 有手足比人打到骨折 得返一層片連住

香港人再縮 就真係縮返入你老母個閪
同埋準備好被大規模清算入集中營
到時大家唔洗再營營役役搵錢買樓
一齊落地獄

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

推到所有巴絲見到

其實so far 一連唔到上網就按一下就可以轉 ser. 所以唔洗擔心。
至於大家擔心網速，vpn 完如果你本身電話係4g e.g. 22mb per second 其實無咩分別。對比小小阻滯同在網絡世界裸跑，熟輕熟重，高下立見

睇埋外國streaming真係幾正
spotify都可以聽到外國先有嘅歌

Spotify 係咪 log out 後再 開VPN 再log in 先有用？

唔係想唔到，係一路唔願意承認，香港自由法治由再殖民一刻已經逐步被蠶食，一塊叫香港的肥肉逐步巧立名目地而各種形式被瓜分

點解我用NordVPN 係sony 電視度
睇唔到外國既Netflix 既
有無高人指點？

whatsapp拉到一個就可以全部拉晒架喇。

可以VPN翻墻TG
或者其他唔會泄露自己同對方身份既APP啦
總之就唔好顯示到對方同自己電話號碼呢D重要個人資料啦。

NordVPN好似幾好

想知加一

當然得, 再唔係搵d有lfetime既, 一次過買斷

915 大遊行

好閒。

你夾多兩個人， 就好便，d vpn 係support multi devices.

其實咁仲好，例如4個人用同一個account ，無可能prove到你上過咩。

推

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

幫你推推推推

大家推上去， 一二三

補腦 post

推阿

樓主本身係用Nord定Surfshark

簡單啲，有少少錢 = nord，窮到仆街 = 同人夾 surfshark

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

因為我見你係其他Post話Nord Kill Switch未必100%work，又有去試Surfshark，所以諗緊係咪Surfshark好啲定點

而家新版app用落無事

謝巴打親測